［集思廣益］關於小弟po錯張美斯圖，想整個道歉聲明

話説小弟今朝訓醒上網有張美斯數據圖，就cap錯左落黎po左上黎，之後發現搞錯左，唔好意思，sorry

小弟誠心悔改，打算整張道歉聲明，請問跟返呢個template係咪就ok?

Lm 學野

推

Ok

小花迷真係有錯企定，服撚左

道歉聲明都整緊啦喎

美斯迷真係最講道理嘅球迷